Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2018年7月 至 8月)
Slug: new-developers-2018-08
Date: 2018-09-09 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published


下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

  * William Blough (bblough)
  * Shengjing Zhu (zhsj)
  * Boyuan Yang (byang)
  * Thomas Koch (thk)
  * Xavier Guimard (yadd)
  * Valentin Vidic (vvidic)
  * Mo Zhou (lumin)
  * Ruben Undheim (rubund)
  * Damiel Baumann (daniel)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：


  * Phil Morrell
  * Raúl Benencia
  * Brian T. Smith
  * Iñaki Martin Malerba
  * Hayashi Kentaro
  * Arnaud Rebillout

祝贺他们！
